S log vs C log vs N log vs V log

全部都係垃圾，只有DNG先係真理。

無Log curve DNG video 只係堆數字

Bmr

log C